你老婆係水炮車呀

你老婆係水炮車呀
好撚洗腦
邊位手足咁有創意

請將今日的警暴情況/記者中槍的tweets推上國際

入 /task1 retweet and like all links
入 /task2 retweet and like all links

你老婆係水炮車呀

笑死 我以為我有幻聽

而家仲持續緊

一人一個喇叭咁樣播都幾係野

勁能高音

tui

推

好多人聽唔清以為有水炮車好撚驚
跟住有人話錄音即刻屌哂鬼
結果真係有水炮車出現

呢句野有咩典故

同問

我都想知

屌
搞到我MUTE撚左個腦都仲LOOP緊

潮吹得好撚勁掛

你又啱窩

啲閪水藍水架

潛台詞：你老婆3p畀人屌到水炮車咁噴

你老婆對住我噴水

見人就噴曬水呀

成日幫人救火

國際戰線，兩面夾擊！
抵抗中國魔掌，需要你課金支持！

一、遊說戰線：
中共一直斥巨資，僱用遊說集團在華盛頓進行統戰，收賣美國政客及團體，左右美國政策和輿論。單是華為2019年第3季的遊說支出，就達到176萬美元。董建華的中美交流基金會，過去五年在美國支出近300萬港元。
組建香港人的遊說團隊，請支持大專學界及香港眾志眾籌計劃！
香港大專學界國際事務代表團眾籌計劃
Hong Kong IAD Crowdfunding Plan

香港眾志國際眾籌計劃 Demosisto International Campaign Crowdfunding Project

二、輿論戰線：
香港民主運動和抗爭，不斷受到中國造遙抹黑；中國媒體、英文五毛、投共白人，不斷在網上製造不利香港的輿論。為了令香港人不被代表、為了令外界清楚知道香港清晰的民意；
香港需要一份科學、具公信力的民調來反映真相。請支持：
【我們香港人】倡導計劃

主線速遞
-------------------------------------------------------
星期六 11 · 2
求援國際 堅守自治
- 15:00 維園流水式集會

星期六 11 · 9
柏林圍牆倒塌30周年集會
- 19:30 中環愛丁堡廣場

【行動Post】11月活動集合：拋磚引玉

有一日我個frd 咁樣笑9我另一個frd 琴日我嗌左出來 大家即刻笑之後就跟機嗌

戰術
手足見唔見到窄位塞死曬，跳欄就解決到
絲打小心

警世 咁多個月 手足學識跨欄未 救你一命

我尋晚瞓教個腦都諗住

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

仲勁過「你老婆俾人屌緊」

你老婆啲閪水藍色㗎

跟住一噴水就嗌：藍色既屌

好撚正，尋晚架車一到，全部大聲嗌阿嫂嚟喇，笑撚死

你老婆比我屌到勁過水炮車呀

勁嘈 但好好笑

Push

Bam

你老婆係水炮車

jm9

咁正

由架水炮車出現之後太子警署晚晚都嗌
個madam一出現就嗌佢水炮車同嗌呢句

叫我？

屌

想笑死人咩

你老婆係水砲車呀
成日忍唔住周圍噴閪水情不自禁

隨便射？

有冇片

個閪同水炮車一樣識噴水(好似係

，

佩服上面畫果位手足嘅創意

【求援國際堅守自治維園大集會】
日期｜11 月 02 日（星期六）
時間｜3.00PM
地點｜維多利亞公園

依句由824觀塘遊行已經聽到
到中秋行獅子山
成日聽到話 狗乸啲閪水係藍色已fc

痴撚線
洗咗成晚腦

佢對住所有人噴。就係唔撚對住你噴

@@卜。人

啲水藍色架

滴到成街都係

呢個解釋滿分

G

有聲

屌癡撚線，邊鬼個畫

下次大嗌 黑警老婆到喇 大家就開始跑

八月其中一次黃大仙屌狗第一次聽
笑到仆街

警嫂成日對住我噴水

晚晚都要俾人射

正